### C# + ООП

Язык сишарп с некоторой поддержкой ООП

- Станадртные конструкции: ветвления, циклы,
- Стандартные типы: числа, строки и операции с ними
- Стандартный тип массива и операции с ним.
- Свои исключения нельзя определять, но присутствует некоторое количество захардкоженых.
- ООП: классы, публичные методы, публичные поля. Интерфейсы не надо.
- ООП: стандартный базоый класс Object (его можно определить явно и положить в "стандартную библиотеку")
- ООП: наследование

###### Parser (2 балла)

###### Интерпретатор (до 6 баллов)

Обязательно тест про массивы: я хочу, чтобы все почувствовали какой отстойный это язык, потому что там есть
[вот это](https://docs.microsoft.com/en-us/dotnet/api/system.arraytypemismatchexception).
